有冇fg冇工開拎緊綜援??

番左兩份(倉務&洗碗)都係第一日就比人炒

咩事第一日就比人炒

捉我偷玩電話,唉..

洗碗點玩到電話

用口咬住咪得

早市完左可以抖一抖,走去後巷打算玩一陣電話先番去個位到洗,點知玩玩下比老細捉到

求快錢或即pay工 :(